隻狗有狗瘟 可以點做

松鼠狗3個月大 打左一針
一開始見佢流鼻水冇咩精神 就帶佢去帶獸醫 點知一check發現係狗瘟
睇左幾個醫生都話冇得醫 要靠佢自己食野 增強抵抗力 另外比左啲抗生素喂佢食
咁狗狗一路都好肯食野 係精神差左啲 但都好肯跑 係有咳同流鼻水咁
點知過左7日 即係前幾日 佢突然開始抽搐 精神好差 唔願玩 唔知呢啲係咪就係啲病毒入侵左神經搞到咁
有冇人知可以點做 佢keep左都肯食野 一日食4-5餐 但都係惡化左 我仲可以點樣幫佢 有冇人有經驗可以教下我 我唔想放棄佢啊

讚佢 叫佢食多啲野

唔識，希望你隻狗仔會好返

你要跟我方法做
1，去買貴西沙比佢食
2，唔好比佢四處跑，要放
3，比毛巾圍住佢，要厚毛巾
4，要清潔的人飲的水，
5，比佢自己 休息多D，唔好同佢玩
6，每幾個鐘留意下佢，
7，只有等

買番黎？9成都病狗 冇乜可以做 個醫生都係安慰下你 有幾多狗瘟可以靠自己好番

拍多啲影片，比多啲好野佢食、陪佢行最後呢一關

邊度買隻病狗

請問樓主隻狗狗點